如果有2個理想對像(督察&ACO)比你揀

如果有2個理想對像, 叫A同B
你會㨂邊個?

A係做督察
月入4萬3
有紀律部隊宿舍
要返shift
好少時間陪你
人品差,成日發脾4

B係做ACO
月入1萬4
冇樓住公屋
朝9晚5, 準時收工, 零OT
大把時間陪你
人品好,唔發你脾4

A: 督察
B: ACO

Why not both?

督察for sure，我超級鐘意警察！！！

揀B做老婆一流, 多時間照顧屋企, 咁高人工托咩

狗都揀

氣字唔撚識打？

公屋aco 有埋白卡最好

點會揀狗呀

B啦，有啲野係錢買唔到

通常係個男無料先會講呢d

你咪簡個八婆日日屌鳩你

兩個都唔揀

起底睇條友就知佢係由細比人假到大果啲柒頭毒撚

黑警隨時家暴，打到你入廠，自己諗啦

樓主你溝唔到女醫生架啦 收皮啦

有人唔做做私家雞

垃圾!!!!!
我唔係針對你

我係話在座各位連登仔都係垃圾

其實唔關職業事,我係會睇對象的性格,待人處事,為人

唔係以職業把人分類

人,只有分為 好人,唔好人

就算你老師,醫生,律師,元首 都係咁話